[{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":29,"prompt":"Ez itt egy bralkép. Ott vagyunk a...","target_words":["bralképban","bralképben"],"esp_response":"bralképban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":25,"prompt":"Ez itt egy braszenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["braszencnál","braszencnél"],"esp_response":"braszencnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":50,"prompt":"Ez itt egy brindez. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["brindeznak","brindeznek"],"esp_response":"brindeznek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":9,"prompt":"Ez itt egy bupéz. Ott vagyunk a...","target_words":["bupézban","bupézben"],"esp_response":"bupézban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":36,"prompt":"Ez itt egy dábegy. Ott vagyunk a...","target_words":["dábegyban","dábegyben"],"esp_response":"dábegyban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":21,"prompt":"Ez itt egy dalenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["dalencnál","dalencnél"],"esp_response":"dalencnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":4,"prompt":"Ez itt egy danét. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["danétnál","danétnél"],"esp_response":"danétnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":1,"prompt":"Ez itt egy darhén. Ott vagyunk a...","target_words":["darhénban","darhénben"],"esp_response":"darhénban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":53,"prompt":"Ez itt egy dihely. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dihelynak","dihelynek"],"esp_response":"dihelynek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":17,"prompt":"Ez itt egy dorzéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dorzéjnak","dorzéjnek"],"esp_response":"dorzéjnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":6,"prompt":"Ez itt egy fájéz. Ott vagyunk a...","target_words":["fájézban","fájézben"],"esp_response":"fájézban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":15,"prompt":"Ez itt egy garcép. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["garcépnál","garcépnél"],"esp_response":"garcépnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":49,"prompt":"Ez itt egy gúden. Ott vagyunk a...","target_words":["gúdenban","gúdenben"],"esp_response":"gúdenben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":13,"prompt":"Ez itt egy hágyét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["hágyétnak","hágyétnek"],"esp_response":"hágyétnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":47,"prompt":"Ez itt egy incéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["incéjnak","incéjnek"],"esp_response":"incéjnek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":38,"prompt":"Ez itt egy ítens. Ott vagyunk a...","target_words":["ítensban","ítensben"],"esp_response":"ítensban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":26,"prompt":"Ez itt egy jóbec. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["jóbecnak","jóbecnek"],"esp_response":"jóbecnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":18,"prompt":"Ez itt egy jukél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["jukélnál","jukélnél"],"esp_response":"jukélnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":16,"prompt":"Ez itt egy kalhész. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kalhésznak","kalhésznek"],"esp_response":"kalhésznak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":10,"prompt":"Ez itt egy kalréz. Ott vagyunk a...","target_words":["kalrézban","kalrézben"],"esp_response":"kalrézban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":20,"prompt":"Ez itt egy kaszép. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kaszépnak","kaszépnek"],"esp_response":"kaszépnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":35,"prompt":"Ez itt egy kátel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kátelnak","kátelnek"],"esp_response":"kátelnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":43,"prompt":"Ez itt egy klingesz. Ott vagyunk a...","target_words":["klingeszban","klingeszben"],"esp_response":"klingeszben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":5,"prompt":"Ez itt egy klosét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["klosétnak","klosétnek"],"esp_response":"klosétnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":33,"prompt":"Ez itt egy lorzens. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["lorzensnál","lorzensnél"],"esp_response":"lorzensnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":12,"prompt":"Ez itt egy luméz. Ott vagyunk a...","target_words":["lumézban","lumézben"],"esp_response":"lumézban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":37,"prompt":"Ez itt egy monveg. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["monvegnál","monvegnél"],"esp_response":"monvegnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":24,"prompt":"Ez itt egy narem. Ott vagyunk a...","target_words":["naremban","naremben"],"esp_response":"naremban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":23,"prompt":"Ez itt egy nyamet. Ott vagyunk a...","target_words":["nyametban","nyametben"],"esp_response":"nyametban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":51,"prompt":"Ez itt egy nyítem. Ott vagyunk a...","target_words":["nyítemban","nyítemben"],"esp_response":"nyítemben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":14,"prompt":"Ez itt egy nyupér. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["nyupérnál","nyupérnél"],"esp_response":"nyupérnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":46,"prompt":"Ez itt egy pijél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["pijélnál","pijélnél"],"esp_response":"pijélnél"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":42,"prompt":"Ez itt egy pisély. Ott vagyunk a...","target_words":["pisélyban","pisélyben"],"esp_response":"pisélyben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":44,"prompt":"Ez itt egy pítend. Ott vagyunk a...","target_words":["pítendban","pítendben"],"esp_response":"pítendben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":27,"prompt":"Ez itt egy pivéd. Ott vagyunk a...","target_words":["pivédban","pivédben"],"esp_response":"pivédban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":52,"prompt":"Ez itt egy priszec. Ott vagyunk a...","target_words":["priszecban","priszecben"],"esp_response":"priszecben"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":31,"prompt":"Ez itt egy rapszek. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["rapszeknál","rapszeknél"],"esp_response":"rapszeknál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":28,"prompt":"Ez itt egy ronszek. Ott vagyunk a...","target_words":["ronszekban","ronszekben"],"esp_response":"ronszekban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":34,"prompt":"Ez itt egy sortem. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sortemnál","sortemnél"],"esp_response":"sortemnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":2,"prompt":"Ez itt egy spábét. Ott vagyunk a...","target_words":["spábétban","spábétben"],"esp_response":"spábétban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":7,"prompt":"Ez itt egy spanél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["spanélnál","spanélnél"],"esp_response":"spanélnál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":48,"prompt":"Ez itt egy spicet. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spicetnak","spicetnek"],"esp_response":"spicetnek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":40,"prompt":"Ez itt egy sprivenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sprivencnál","sprivencnél"],"esp_response":"sprivencnél"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":22,"prompt":"Ez itt egy spumény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spuménynak","spuménynek"],"esp_response":"spuménynak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":3,"prompt":"Ez itt egy tosély. Ott vagyunk a...","target_words":["tosélyban","tosélyben"],"esp_response":"tosélyban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":32,"prompt":"Ez itt egy trájeg. Ott vagyunk a...","target_words":["trájegban","trájegben"],"esp_response":"trájegban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":41,"prompt":"Ez itt egy trismél. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["trismélnak","trismélnek"],"esp_response":"trismélnek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":39,"prompt":"Ez itt egy vorszen. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["vorszennál","vorszennél"],"esp_response":"vorszennál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":54,"prompt":"Ez itt egy zihenc. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zihencnak","zihencnek"],"esp_response":"zihencnek"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":8,"prompt":"Ez itt egy zopély. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zopélynál","zopélynél"],"esp_response":"zopélynál"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":19,"prompt":"Ez itt egy zsáder. Ott vagyunk a...","target_words":["zsáderban","zsáderben"],"esp_response":"zsáderban"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":11,"prompt":"Ez itt egy zsádév. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zsádévnak","zsádévnek"],"esp_response":"zsádévnak"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":45,"prompt":"Ez itt egy zsigén. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zsigénnál","zsigénnél"],"esp_response":"zsigénnél"},{"file_name":"hotelban_1_high_typical","list_number":1,"word_rank":30,"prompt":"Ez itt egy zsúdel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zsúdelnak","zsúdelnek"],"esp_response":"zsúdelnak"}]
